公司做咩會令你地覺得正?

要幫19公司諗下可以做啲乜野 想問下大家有咩提議?
返工日日派口罩
返shit?
無限期work from home
隔離啲大陸狗

利申:HR狗

輪姦制幾好 老老實實

彈性返工時間
穩定口罩供應

點輪姦法? 一堆返早一堆返晏?

口罩真係無計 用緊之前啲存貨渣

隔日返

唔洗做 糧照出

公司今個星期開始行彈性上班時間, 彈性Lunch Hour, 好似幾好

可以諗諗 不過其實返黎返去都係果個office, 如果office真係有事隔日返都會中

唔洗做 糧唔出點睇

岩啊 起碼黨鐵巴士可以避開多人既時間

請新既靚女同事

每日枱面有一個全新未開封口罩已經係小確幸

唔使話放一盒出黎自己攞，費時一下子無哂

請啲後生囡囡返黎朝朝幫大家搓手

無限期work from home係ok
反正係唔係都要限期前做哂to-do list嘅野
仲可以同埋本來搭車嘅時間做多少少

做晒啦
2或者3是但一個都ok

咁最好

安排心儀女同事 和你性交抗疫

Home office

公司有事就要全部人home office 啦

我而家一星期只番一日
長期home office
糧照出😙

邊間公司咁正

輪姦制最好架喇, 公司又未去到停止運作
又可以減低風險, 有朋友間公司係一日返一日放

利申, 日日返, 樓主請唔請人